招人夾租(絲only)

如題，details如下：
- 兩房單位，新裝修，已包全屋傢俬
- 青衣，近海傍
- 生活機能+交通方便，可步行至港鐵站
- 預租金每人$8000 (應該可以再同業主negotiate)
- 絲only，要求整潔企理+有正職+唔食煙

有興趣tg詳談：

又開新post

多謝你留意呀